Civil fresh grad可以做咩post？

如題，英國讀緊civil，今年final year。但打算做下野，之後供自己讀Master。畢業搵工有無咩建議？

做ae 搵錢讀master

利申 上年英國雞u civil grad

大把contractor請人

邊間u

如果想將來考牌、就搵AE做
做住讀part time master
拎到master再join scheme A

工程呢行睇經驗>>>>>>考牌
考牌唔洗急

有好工介紹 有意inbox我

做sub 仔？